☆ 本地80-90流行曲分享區 VI

淨係熟鄭伊健

徐小鳳 - 風之路

識唔識 home alone

早啊薑兄

你你你引致我震盪

薰妮 - 故鄉的雨

想模仿Raidas出快歌
不過佢有份幫Raidas編曲

鄭少秋 - 輪流傳

鄭少秋 - 難忍別離淚

嗯係 仲有風雲二代